真勇武個班醒撚過你地啦

明明琴日真勇武個班引到狗出哂黎就閃水
個陣時成班鍵盤戰士就係咁叫人走

今日又一樣,真勇武識幾時散架啦
唔識走個啲由佢啦。

下下全方位屌人係鬼,你好想手足唔再出黎？

又話唔割，依家割撚到塊𥱊碎9哂

依家散哂啦
捉到鬼未呀?

Push

邊個割勇武

係覺得今晩遲遲唔走班人d念法好唔主流

其實佢地真係有腦，先會選擇勇武，以後邊個擔心佢地唔走/走唔到既幫手做哨

我只係想講請勿在連登捉鬼
要捉就到現場捉，慢慢玩到隻鬼殘

你係連登屌鬼,真鬼唔會受傷架,但全體勇武點諗?

推

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

我只係想講請勿在連登捉鬼
要捉就到現場捉，慢慢玩到隻鬼殘
thx

我由頭到尾無話有人割蓆
但一開po就地圖炮現場手足(你估你地啲語氣好好？)
你覺得班手足點諗？
你無諗住割蓆但同割蓆個效果有乜分別？

因為我睇唔到有現場既巴打開po 解釋，搵唔到聯絡方法同溝通方法，我好想知道佢地諗咩

其實有人採訪過，又係前線擔心後排，後排擔心前線
同埋少部份on9mk
所以我地一出旗手就可以全員撤。
唔撤根本係訊息不足問題

只係講緊在場手足 未必勇武嘅

唔喺連登呢個資訊平台屌鬼
好沒?